香港法治入咗ICU?

近日, 對香港法治不利的新聞越來越多?
昨日, 就有3單!
1) 淋病話, 港版國安法凌駕國際人權公約。即係, 有國安法, 就唔使理什麼人權!
2) 大波嘩話, 勿濫用私人檢控。即係, 自己唔做刑事檢控, 叫市民及法庭唔好做私人檢控!
3) 限聚令只放寬限制, 不全面取消。即係, 去海洋公園及書展就得, 7.1上街示威就唔得!

今日立法會討論, 是否決定下任終院首席法官張舉能任命!

你會覺得
香港重有法治
香港法治已死, 只有人治

死左啦，都唔止係入icu

入左殮房添啦仲ICU

山都拜埋仲 icu

下？唔通你覺得仲釣緊鹽水？
法治神早死左啦，家下剩番既只係一則笑話

骨灰都燒埋 重icu

立埋墓埤啦

樓主發緊夢

從來沒有

喪屍咬人，
係被咬傷未被感染果個入ICU，
唔係咬人喪屍入ICU。

香港獨立

唯一出路

發撚緊夢?

OMDB上連登開post?

法治個墓上面連樹都生埋出嚟啦

共實97已經死咗，只係隻喪屍未咬人大家當佢仲在生

睇到個標題我重以為楊岳橋/梁瓜傑又鳩噏添

樓主=omdb

重icu, 你訓左幾耐

楊岳橋都未死，法治點會死

香港係法治社會一早變咗無恥狗官嘅口號啦

人治社會咗好耐

出埋屍斑發臭啦, 仲ICU？

應該係1997-1997

死撚左啦仲icu

死係死左，不過成日比人用穢土轉生外加禮儀師化妝